分享下自己打隻狼入面一D BOSS FIGHT既片

我唔係咩特別勁既玩家 只係好多隻BOSS都玩左差唔多成粒鐘先掌握好點打
咁順便拋下磚比咁多位睇下 我都想再改進下 有時一緊張又手殘禁錯制去左食招
BTW頭先打無頭鬼唔記得錄

睇片都覺得難

睇都覺得好難打

隻獅猿BOSS我由中午12點左右打到食LUNCH LUNCH完再打到4點幾5點先過
然後上網睇人玩發覺有個道具可以克制佢
我係完全越級挑戰

究竟要死幾多次先可以熟晒boss套路

好多隻BOSS都死到D經驗值同錢扣到0
我都費事數 最少都死10次

佩服，睇得出巴打都玩得幾勁

隻獅猿令我諗起路德維希

咁死法啲npc死哂未

我死左300次D NPC都未病死

巴打我都有錄
但我唔識打無頭鬼 巴打好勁係咪一定要用咩減恐藥/紙符?邊有咁多

今天玩左全日，
一郎我卡左4粒鐘同白猿我卡左2粒鐘
一郎難在三階經驗少,我又唔識返雷
白猿感覺上係比較易,只係打一場太花時間

呀婆同一郎打得最爽
長槍同白眼 我到而家都未ＫＯ覺得佢地仲難過Ｄ大ＢＯＳＳ

宮崎：我預你地死千幾次架

睇片都頭痛

我最初第一隻boss嗰陣已經全部比我死到整病晒

我尋晚打係用左三張紙符
落到去因為無得用閃 淨係用到跳
所以一定要斬兩三下就要跳走
帶定減恐藥 因為佢斬你一下擋唔擋都會加條bar
呢隻boss唔貪刀就唔太難打 我都係一take過 最衰無錄
同埋你用左紙之後打佢條bar會加得好快 所以好快會贏到

btw毒叔我都有睇你直播

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

獅猿一啲都唔難打
第一型態格檔正確就好多空間輸出
第二型態唔貪刀直頭無傷都過到
反而葦名七槍打到我仆街

我淨係敢擋某幾個combo咋
其他嗰啲驚擋到死或者比佢連技

咩道具可以克制佢

爆竹 可以炸到佢退後

P2可以擋晒佢D斬之後用長槍抽佢頭入面條蟲出黎斬

去完水生村同蛇神社，拎咗不死斬，跟住去邊想知獅猿位置

係底層入面 我一時間都醒唔起點去

呢個真係唔知 頂